非洲小孩被惡整，高喊：「我是黑鬼，智商低！」

【影片】非洲小孩被惡整，高喊：「我是黑鬼，智商低！」

非洲一名來自加納的網紅Wodemaya，針對網路流傳的一支非洲小孩被惡整的影片做出回應。

影片中一群黑人小孩拿著板子，跟著一位疑似中國男子高喊：「我是黑鬼，智商低！」喊完後還開心的跟著音樂搖擺，完全不知道自己被惡整了。

Wodemaya在影片中不斷重複自己看到影片後又氣又難過。他表示：「中國人總是覺得自己被種族歧視，但你們也都在歧視他人！」

他還說，中國人在非洲都得到國王皇后般的待遇，卻不會尊重當地人。

影片發佈後，許多網友留言表示非洲民族應該要團結，而不是努力討好外國人。

中國人真係零舍無聊又玻璃心 抵佢地畀人歧視

on9當有趣

最尾都要補返句 禾抄尼媽個B

中國人在非洲都得到國王皇后般的待遇

其實黑人在支那都得到國王皇后般的待遇

支那人畢嬲欺善怕惡
用呢啲方法去滿足自卑心

人類毒瘤
但人民幣太香

「中國人總是覺得自己被種族歧視，但你們也都在歧視他人！」

你班死nigga咪一鳩樣

支那人死全家 正仆街
Share去俾啲荷里活演員

條友本身拍好多片奶共

收皮啦，死黑鬼，你唔貪錢點會比人玩到

共係萬萬不能舔的
舔共就係同魔鬼做交易

連登咪一樣 唔覺有問題
自己一樣屌人南亞狗 黑鬼 公屋狗 死基佬 職業歧視唔在講
只不過係運動先所謂叫好左少少
啲黑人犯罪率係高 智商不如白人亞洲人係事實
你幾可見科學家係黑人

啲鬼佬就最無資格講歧視
白人就咩種族都睇唔上眼
老實講 你去到外國 鬼佬咪一樣歧視你
同你frd 可能另計

咪就係

屌黑鬼同racist方面
連登仔比中國人有過之而無不及
不過勝在人少同唔會蠢到公開

奶支奶著屎 抵啦

屌還屌，拍埋片比笑人就真係on尻

諗出黎條友又真係惡毒兼無品

度度都有race joke
不過要有分寸囉

駁唔到

希望有一日非洲人可以學印尼排中，越南排中咁將佢地大清洗

天下圍攻支那

去原youtube 講比呢個世界知中國人做過咩壞事

連登仔高喊:「我係連登仔，智商低」

連登仔把口仲臭撚過/pol/

push

整返個 支那人 死清光啦

黑鬼自己都racist人
有張meme 成班死黑鬼整細隻眼 去笑做義工既亞洲人

racist根本係人類基因

有冇twitter link可以煽風點火

我成世最憎兩種人
1.種族歧視既人
2.黑人

其實呢個非常嚴重........

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

中國人玩弄非洲小孩，冇人性

點解唔係
幫手隊冧咗咁多中國狗同白鬼

Wakanda forever!

拉

唔好意思 我笑咗一秒
對唔住

連登仔一向 double standards，大陸人做咩都錯，香港人做咩都岩

快煲大

「我屌你個支那啊，我非洲㗎碌柒」

支那人好仆街

補充原link，黑人自己嘅片同感受，大家幫手推views，

「拿，非洲人都咁講中國呀」

推Twitter, Facebook， 令呢啲反共黑人聲音擴大

幫手推呢條！

唔係幫支那講野，但呢度好多兒登仔其實都係一撚樣

推咗上國際未

邊個連登仔整估黑人取笑自己？下下同支那種比

wode maya

原link 得10 萬views，幫佢成名

用新角度出發，證明「和平崛起」的謊言，
證明中國人冇品

一隻黑鬼有3個處女(重建)服侍

佢地歧視人就得
人地歧視佢地又唔得

置頂呢個
中國惡行全球都要知

推

好地道 真係抵死

支那

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

全球圍剿中國 唯一出路

你認真?連登仔日日屌香港人

有 ?
係咁以㩒左入佢Channel
好似好多片都係講唔同非洲國家真實情況係點嗰啲

中國人總是覺得自己被種族歧視，但你們也都在歧視他人
這就是蚛蟈人

實際行動？大把廣州女仔食黑腸啦，大陸人見到黑人即時淆底

撚鳩啲細路唔叫實際行動？分分鐘仆街過係街見到黑人屌鳩佢

請繼續無限放大

班友真係50步笑百步
唔係話幫大陸仔，但班友真係差唔多level

歧視永世都會發生

其實到底真係因為智商嘅問題
定成長環境局限咗成就
哩個仲未有學術共識
DNA之父都被人屌到無咗份工...

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

所以就係撚尻細路囉
試下一個黑人係佢面前佢夠唔夠膽叫佢力架

有咩環境 南非就係好例子

屌 嘈乜春姐 大家打返個和啦

譚德塞點睇？

下，小朋友玩下ja wo ，你咁都要拗？

ps 一睇就知你一係蠢，唔明咩叫國際文宣，咩叫奇貨可居，撥火。一係⋯⋯

支那有咩資格笑人，民智咪一樣低

置頂，原post 得10 萬views，幫個黑人youtuber 成名，引起世界黑人留意中國人劣行。

星星之火 可以燎原；

全球圍堵要有各地youtuber 幫手講下實況；

中國、港共滅不了全球聲音！

奇貨可居！ 中國人國內反緊黑人移民，又成日講自己和平崛起！

全球又有武漢肺炎仇中，而中國人又話美國陰謀⋯⋯

唔止佢地 有時見到真係覺得全世界既人死撚晒最好

係
由其是你呢啲咁撚中二既公屋on9

今次撐支那啦，譚德賽又黑鬼又智商低，抵俾支那人玩嘅。哈哈。黑鬼真係無資格講野。

直必

上網水貼搵到幾錢架同志

你個心仲黑過黑人

小朋友無知 唔明呢啲動作有幾嚴重

何況係非洲小朋友

同埋單憑一張相唔知背後係咪Set up

條片嚴重好多

你個腦仲蠢撚過班黑人

抵你班柒頭比WHO班黑撚玩到陀陀轉

黑鬼抵死利申：連登反黑人撚

兒登仔咪一鳩樣
不用那麼細分大家都是中國人

呢個好似係淘寶比錢果D服務黎?
我好似記得有光復香港

有咩

支那人真係仆街賤種，仲有個種大天朝萬國來朝嘅心態，唔怪得之共產黨統治到佢地咁多年。完全唔識尊重其他種族（香港）

不過我係好憎nigga，見到佢地咁樣反而覺得好好笑

黑鬼之前racist 亞洲人眼細又點計呀

黑鬼，智商低，扮晒蟹嘅屎忽鬼

支那人

有冇方法可以係twitter 大力加強黑人同中國人嘅仇恨？因為我想見到美國黑人排華

五毛借啲二抽水呀?
慳啲啦屎忽鬼

其實智商測驗本身就唔完善

自己羅離，你班非洲裔係文明國家周圍無差別歧視華人，依家班與世無爭既小朋友，就食返你地既債

WHO黑鬼高喊：「我是黑鬼，智商低！」

根本兩邊都係垃圾
條片就一定要推架啦
支那點都係賤種

班nigga 都唔好得去邊
成日開口埋口話人歧視佢地
十足十某d港女比人望兩望就話比人視姦咁

嘩 一野得罪晒5毛 黑鬼 港女添

當年成班非洲國家有份推支那入聯合國

source?

黑鬼大戰支那人

香港人真係要同中國人徹底割蓆

支那人嚴重好多

再吹大d

發現便衣警察秘密!

好多野唔係非黑即白架嘛
我屌晒兩邊得唔得呀
畫公仔畫出腸
根本支那同黑鬼都係唔抵幫
我唔會因為今次就幫返黑鬼

香港人真仆街。。。。

佢教人用中文講，咪證明中國人智商低囉

岩呀 根本互racist

講撚曬啦

樓主鳩up?

但無奈係 香港人去外國 都會比人以為係中国人 而比人歧視
就算係日本 都因為吳若希條臭雞 搞臭唒香港人嘅朵

抵佢地一帶一路玩到國土都冇埋

賺中國錢 你估咁易

非洲班人搶撚晒d錢都得啦 拳頭大晒

old news 拉

可唔可以share 開佢，呢條片威力應該唔細
一定要要令非裔仇恨支拿人！

天下圍攻輪·支那

歧視支那人唔係歧視

全球同心支持歧視支那

依個真
一隻用錢
一隻用暴力

力架同支那世代有好

黑人區黑人同非洲黑人唔同

又蝦弱細群體攞滿足感？佢地自尊心真係好撚低
咁你不如教啱啱學緊講野ge bb講呢d啦，仲簡單呀

洗到變白

唔少連登仔好中意打n-word，以為好威咁

你係咪比黑人桶過屎眼

唯一解釋係 呢條友比黑人種族歧視過
僧恨既鎖鏈要其中一方死亡先會真正解除

笑死

啱啦 整柒自己同第三世嘅交情
睇吓仲有冇第二個譚德塞同支共做老友

他只是個孩子.jpg

有咩唔同? 幾多美國D黑人係由非洲過去 之後就racist 返人轉頭
點解成班連登仔咁撚弱智 大陸人玩鳩黑人小朋友係唔岩 但係依家new york個D地區 幾多黑人屌鳩Asian 呀 唔淨止大陸人呀 凡係Asian 都比人望住哂差在未撚打咋 你地真係傻傻地以為一旦全世界排華香港人可以無事

你哋成日都話人黑鬼㗎啦有乜分別

對應番琴日個post

支那人最無資格話自己俾人歧視

WHO隻黑鬼德？

妈了个逼 wakanda forever

支那同黑鬼勞資糾紛，又唔見力架譚德塞投訴，最緊要比夠錢

玩完，鐵通插西

習近平 譚德塞

我諗大家想全世界排華嘅時候
本身就應該要有個底線係覺得自己都會受影響

但我可以

祝你下世做非洲黑人

做咩姐你唔鐘意做支那人=祝你下世做支那人我係唔鐘意黑鬼

成個非洲都畀支那人呢個新帝國主義勢力佔領

真
呢單野係我其中一樣憎左膠嘅位
我明講呢d有爭議性嘅topic容易比conservative/alt right拎黎做talking point推d垃圾agenda
但連討論都唔得係侵害academic freedom

我正想講依句
我成日覺得連登仔有一半都同支那人差唔多
連衛兵 紅衛兵
盲屌撚 小粉紅

9up唔洗本
呢條片個channel多奶共定係個非洲人個channel奶呀
分清楚先啦

Nazi China

有論文比較過係美國住左多代既人既智商水平
即係可以假設佢地都係受美國文化影響，係完全係美國成長
但iq始終都係東亞人>白人>黑人
原諒我依家係街搵唔到論文住

當然，唔代表咁可以證明基因主導左智商
但講智商永遠都係學術界大忌
身高受基因影響、人種有別
體格受基因影響、人種有別
智商受基因影...

btw都唔洗針對連登仔
其實最歧視人既咪係白人
但冇連登仔會話佢地

與其開廢 post 不如支持手足啦

莊正：想大家克服恐懼再諗點令香港更好 - 〈Will (not) see you soon.〉︱「疫症當前 警暴蔓延」 831半週年網上集會重溫︱民間集會團隊 HKCAT

事實係大陸人做乜都錯 有咩問題

陰毛頭

但個非洲聯盟最奶中共

排中

互屌係日常event 黎。

其實如果唔係為咗政治正確
正常做法係應該攞科學證據黎反駁
唔夠data就根據對方嘅講法搵漏洞/盲點黎提出質疑
而唔係用行政手段對付一個口臭嘅人
不過好多左派習慣將自己支持嘅一方認定係飽受迫壓嘅受害者
要用盡所有方法推翻原有嘅不公平制度
結果成日都矯枉過正

好快非洲有大屠宰

同Chris rock條撚屌一樣
成日話黑人受歧視轉個頭又笑鳩亞洲人
然後hollywood班偽善平權撚又係台下笑

好在冇係m 記門口叫

黑鬼仲貪錢

貪錢就要比人侮辱你老細個個月出糧比你個陣叫你捐佢褲浪制唔制

你呢例子完全唔同喎，我會一拳打尻佢春袋唔撚做
其實你個例子舉得好好，圖入面個黑人就係收錢舉侮辱自己嘅牌，唔係犯賤係乜尻。

中國人食野味但唔好忘記非洲人係食人族

抵咁多大陸雞食黑腸

兒登仔都唔係好好多 成日開post nigga前nigga後又笑人低商 五十步屌百步

犯罪率高係因為窮 歷史背景長期被欺壓，導致有一部分黑人係白人社會擺脫唔到個cycle
MIT夠好多prof都係黑人 Cs又有maths 又有，黑人學生又少咩？兒登姐係兒登井底之蛙

好似又有新證據證明 唔同種族嘅智商其實差唔多, 唔係左膠嘢 係真相!

如果數據證明到 係真嘅話， 共匪都話自己好民主啦!

要再深入分析， 配合數據先知真假

唔怪得咁多黑人歧視亞洲人， 都唔知之前係咪畀人整臭作亞洲人個朵， 搞到啲黑人憎我嘅

連登仔， 以前佢哋一定會

種族智商差唔多㗎， 黑人甚至有機會勁過白人， 某啲情況下考試成績好好